［有感而發］好想各位自製白絲，聽日早一個鐘係公司樓下/地鐘站免費派發

如題，有無人響應？
好多港人都離唔開工作，
但都想大家唔好忘記自己香港自己救，
香港人支持香港人。
戴一戴白絲，感染力大過ig/fb轉icon。

其實好易整，學生哥都識整。
唔得閒派，整幾條比公司同事，或者自私點淨係整比自己都好呀🙏🏻

SUPPORT